將軍澳新都城廁所尿兜前面裝塊鏡

咁係想點㗎

你要知道男人扯起咗好難屙尿架嘛

太古城廁格有塊全身鏡咁滯
係咪比d gay佬扑野

太古城個個廁所都有個呀叔係到清潔 咁明張目膽唔係掛

雞姦埋個清潔工

咩人諗咩完來係真…
點解會想得出來

點解照鏡會扯？

在下9up大師

圖

如真如假如打飛機可j自己